溫馨提示 沙田站大量查飛狗

兩女兩男 一個藍色衫

下次小心啲

做人要有幾廢先要留意有冇查飛狗

嗰四隻賤種企到咁撚揚點會入閘啊

樓主

要幾撚窮先要咁樣避
有骨氣啲咪撚搭啦直頭 買半價咪又要俾錢人賺

唔係$2咩？

香港有第二條鐵路咪唔搭囉

樓主拎白咭既
大家唔好歧視佢

屌唔早開po
我用長者比佢截
好彩我醒 袋定張學生係身
祝佢百病纏身

咁唔團結 唔怪得政治咁得戚

過到關？

咁唔團結 唔怪得政府咁得戚

你比正價怕咩人查？

有效學生 典會過唔到

吹啦

正常佢會有部機check你出入記錄

要團結就應該唔好搭

無錢學人搭車

仲要廢到上連登開 POST
影衰晒

狗鐵年年賺年年加價 係要做返啲野幫下佢賺小啲

柒頭鳩吹 一睇你學生八達通無入閘紀錄已經收皮啦on9仔